/* 
  localizable.strings
  ekkk

  Created by 卞中杰 on 11-6-17.
  Copyright 2011年 __MyCompanyName__. All rights reserved.
*/

/* OK */
"OK" = "好";

/* Cancel */
"Cancel" = "取消";

/* Hot */
"Hot" = "火热推荐";

/* All Cards */
"All Cards" = "所有卡片";

/* My Cards */
"My Cards" = "我的卡片";

/* Map */
"Map" = "地图";

/* Satellite */
"Satellite" = "卫星";

/* User Commit */
"Commit This" = "用户点评";

/* User Share */
"Share This" = "用户分享";

/* Bank */
"Bank" = "银行";

/* Category Coarse*/
"Category Coarse" = "分类";

/*Category Fine*/
"Category Fine" = "子类";

/*Distance*/
"Distance" = "距离";

/* Nearby */
"Nearby" = "附近";

/* Mile(s) */
"Mile(s)" = "米";

/* From: */
"From:" = "来自于：";

/* Next 10 */
"Next 10" = "后10个";

/* Last 10 */
"Last 10" = "前10个";

/* Sign In */
"Sign In" = "登录";

/* User Sign In */
"User Sign In" = "用户登录：";

/* Sign Out */
"Sign Out" = "登出";

/* User Sign Up */
"Sign Up" = "用户注册";

/* Sign Up! */
"Sign Up!" = "注册！";

/* Type User Name */
"Type User Name" = "请输入用户名";

/* Type Password */
"Type Password" = "请输入密码";

/* Cards Management */
"Cards Management" = "卡片管理：";

/* Set My Cards */
"Set My Cards" = "设置我的卡片";

/* Show My Cards */
"Show My Cards" = "显示我的卡片";

/* Create An Account */
"Create An Account" = "用户注册：";

/* User Name */
"User Name" = "用户名：";

/* Password */
"Password" = "密码：";

/* Confirm Password */
"Confirm Password" = "请确认密码";

/* Email */
"Email" = "电子邮件地址：";

/* Type Email */
"Type Email" = "请输入Email地址";

/* Type User Name 6 ~ 12 Charactors */
"User Name Limit" = "用户名为6～12英文字母或数字";

/* Password Dosen't Match */
"Password Dosen't Match" = "密码验证不一致";

/* Share This Via Sina*/
"Share This Via Sina Weibo" = "通过新浪微博分享";

/* Share This Via Email */
"Share This Via Email" = "通过Email分享";

/* Share This Via Text Message */
"Share This Via Text Message" = "通过短信分享";

/* User Selected Place */
"User Selected Place" = "指定的位置";

/* Search */
"Search" = "搜索";

/* Appoint */
"Appoint" = "指定";

/* Appoint a place */
"Please Appoint A Place" = "请指定一个位置";

/* Place Selection */
"Place Selection" = "地点选择";

/* Long Press On The Map */
"Please Long Press A Point On The Map" = "在地图上长按以指定搜索位置";

/* Are You Sure About The Place? */
"Are you sure about the place?" = "确定选择这个地点吗？";

/* Type An Address To Search */
"Type An Address To Search" = "输入地址进行搜索";

/* Please Commit */
"Please Commit This" = "用户点评";

/* Commit */
"Commit" = "提交";

/* Telephone */
"Telephone:" = "电话：";

/* Address */
"Address:" = "地址：";
